[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4712)

小得有幾多張郵票？

Slow

樓下輸錢

冇啦啦彈左app

樓上輸錢

#4輸錢

反彈網

樓上贏錢

反彈左

冇波賭都爆2個post

鳩up力太強

有冇人玩多個lol acc比我玩

招人賭fifa

tg死左？

無ps4

冇

Ps5

Buy

無$ 破左產

隻沙皇

有

All in 水手

Tg me

今場正式反底

首先買注墨城先 聽日即場先買水手

比多次tg你

輸盤王

老實講上季水手贏得3場 今季已經贏左4場
佢會唔會已經贏夠 所以比其他隊贏下

邊個小得

好老實 經過上次 中央事件 水手反cup 100%

小黑有5蚊，小櫻有10蚊，小單有20蚊，咁請問小得有幾多張郵票？

唔會買呢d隊

要信水手 仲要主場

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

屌你老師 做緊野冇搶到

想做foodpanda 唔接單掛機拎底薪

sunning gaming +1.5 有冇人上船

底薪食餐飯都冇左

當$50/hr都400

搶撚得贏咩

Foodpanda鬼有低薪

開埋deliveroo
一齊拎底薪

其實個個都咁佢咪好快摺？

呢間有底薪咩

應該會強迫你一日/星期最少接幾多單

Doinb 近幾場上哂電 仲敢買 sn

咁接夠就掛機算

6dya

明斯克帶綠帽 可以上車嗎？

我唔知 我鳩Up

針 -1/-1.5就買左 一開波就變-0.5/-1

穿盤你高水d

預計2-1 fpx贏

等0.5？

舊制有

而家呢 有26會唔會有$100/h

依家新入職咪做義工

冇單冇錢

0.95屌佢老團

當1星期2日 每日500都有4000一個月

點解仲有人要R助養

舊制有 依家冇左九世

因為有班仆街唔想做等人養

個d傻閪黎

今日繁時0單 輕鬆又r 110

係咁回飛

佢宜家唔包我底

做埋傻閪

1:0??

係咪覺得自己好幽默

有日冇單淨係比低薪 唔包單

佢都唔係講緊笑話

我條女前幾日問我

好想做廢青。。。

做啦

儲多少少錢先本來諗住1月就走點g爆肺炎

波特蘭伐木者應該叫波特蘭橫樑

講緊廢話

戴綠帽GOAL!!!!!!!!

而家買咩？另一場竟然輸緊零比二

無野好買 等GEL頭 兩場白俄都係派錢盤

下 0:2嗰一場買咩好？

初盤已經要左受讓2/2.5

1:2 買咩？

樓上咁多位唔洗再度
我999左

支持

fpx 係勁到cls

細節位 真係做得好 講緊中上

sn有老母呀
16:2

上啦

sn都真心勁 可惜 冠軍面前都係差幾皮

唔使20mins

有冇人話俾我聽而家買咩

布雷斯特追和未

原來明斯克穿左盤

1.5大算

而家做緊冰行牙？

trading

有無20k？

1:2買咩？

得15k

返5日 9-6 見你都唔算忙
算係咁啦

當然。。忙既話一早走左

每個月拎5k去賭
3k家用 4k食飯搭車
仲有3k剩

我每個月儲到8k

呀彩你無社交？

咩時候都見到你咁

全職連登仔 parttime trading

出左黎做野之後真係無

依家每日生活就係上連登 煲劇 打撈

幾歲

最多都係同fd打下機 完全唔會有任何需要消費既社交活動

24

一樣
以為你30幾

我睇落咁老咩

見你係波post好多年

。。。我好似加入左一年都唔夠

廢老聯盟

花仔39歲

會有廢炎

無波賭 大家有咩做 ？

鳩up 打機

有無玩下股票 最近跌到傻

而家入市睇落幾正每日上落咁大可以賺下波幅 衰左就hold住等佢慢慢升

屌一樣咁多人24歲

你上香討/babykingdom咪多340歲

CL 十六強幾時踢番話？

仲有高登

我19

又輸錢啦

係 好想入 銀行股
但本金唔大...

一樣....
我都24

Mao

望下美股d大藍籌 google amazon個d 郁一郁就幾個%

仲有18.5h 就復活啦!!!

買咩牛熊 買熊應該正

你本人黎？

買牛熊不如賭角而家低位買正股賺波幅衰左你都可以stronghold

想試入一手贏少少走人

岩 你有無玩2手 巴打

買邊隻好？ 有30k本金 唔輸得..學費黎

個手續費都幾舊呀巴打

無覺得未跌夠 而家先開始跌完呢兩年d泡沫

聽日終於有波賭

唔輸得就不如唔好玩啦

nvidia/amazon

咁貴？咁咪一買就輸2%

我都覺 等到2萬樓下啦 應該會入手 而家出面情況咁差...

諗住跌15%就止蝕了

所以股票會大手買入 唔岩我地本金細既玩

唉 富者越富

珍

批准

點先賺到第一桶金？

已射 thanks

聽日買噴射機角大

11.5wo Ching
買$200?

驚西咩 不過對山雞個場睇落好d 但delay

搞咩 封曬盤

射比我 我屌

聽日啲波暫停投注？有機會取消？

又暫停

咁你離左婚?

8/10
有無人覺得「隨機附送」呢個字都好陰濕

啲波暫停受注

聽日想買雄心點部署好

點啊封完又解封又再封
踢唔踢一句啦屌

唔踢

球會友誼賽
索科爾薩拉托夫 0.5 vs 多爾戈普魯德內 [讓球]
多爾戈普魯德內 @ 1.930

真係斬左?

有冇介紹 想買

邊永寫呀

砍！

澳職到底有無..

睇Twitter 冇講

笑4 澳職假希望

thanks ching... 餓左成個星期波

我屌你老母 10分

你地on9夠未？
不嬲個日無波賭既受注時間係12:00-20:00

有無人覺得童童其實都算靚女？

成班係咪無波賭搞到個腦都燒埋？

呢個幾分？

成班on99 剩係係到鳩up 唔撚識自己搵source

成班細蚊仔初學賭球
利申：唔知

10點有無水

大波細角

聽日終於有波賭 投注額小心啲落

白俄超開league

Allin巴迪？

巴大波算

Allin巴迪

大波24

可以等入手巴迪鳥

輸緊1粒

有冇青打fifa

就係等佢即場盤落到半一

巴迪入多3球未

土超都postpone埋鳥

巴迪入唔入到2球

比人入左兩球 繼續等

巴迪話哂都歐霸常客 輸緊2粒

巴迪比人入多2球算啦

2:0買咩好？

土耳其聯賽都屌唔住了

巴迪一球都入唔到有無咁屎

屌你老母 又爆

花佬

馬會澳職仲乜封盤

弱智？

都唔知乜撚野波黎，讓兩球唔入波

推下先 聽日驚搵唔到

巴迪終於入

陣間12點果場要大定細好

入多球

好攰 快d訓好過

準備聽日澳職好過

差一球大 點搞

黑B , 一齊訓？

就返到屋企 打唔打撈？

你carry?

兩年冇玩 啱啱先r到個acc返嚟-,-

我有個ac 你要唔要

S4鑽1 跟住冇玩

你唔要就比我啦 雲狗個acc冇乜英

我個個都係R返黎

GOALLLL絕殺大

做咩馬會啲盤又封左？ 唔踢？

大衛愛助攻

係 斬左啦

世界各地球壇因為疫情問題紛紛暫停，澳職常規賽係少數仍然「波照踢」嘅賽事，不過所有參賽球隊都做足預防措施，墨爾本城周五(20號)作客中岸水手一仗，賽前突然宣布「易帥」，事關佢哋位64歲教頭莫巴迪斯因為年紀太大，被列為感染「高危人士」，為安全起見會缺席剩低嘅2場作客賽事，球隊改由助教基斯諾保督師。
新冠肺炎病毒對上年紀嘅人影響較大，墨爾本城認為要64歲嘅莫巴迪斯出征風險太高，所以嚟緊2場作客賽事，周五對中岸水手以及周一(23號)作客紐卡素噴射機，改由38歲助教基斯諾保帶隊，如果冇特別情況出現，目前計劃莫巴迪斯會親自帶番最後3場常規賽賽事。
基斯諾保係前澳洲國腳，職業生涯踢過李斯特城、列斯聯等英格蘭球隊，4年前退休後喺墨爾本城嘅青年軍同女子隊做教練，曾經帶領墨爾本城女足贏得17/18球季澳職冠軍，實力都唔弱！

聽日墨城-1 100%

澳職停埋

究竟踼定唔踼

中岸水手的連敗走勢終有一日會停止，但這不會在今仗出現，因為要爭分保次席的墨爾本城不會讓這發生。捧墨爾本城客勝。

一陣係咪打撈

食埋個麵先 1點打？

好

我想賭波

好痴線

得番澳職....

今個禮拜得4場....

跟住下個月其他全部停晒....

有無位

未開始 單單等緊我更新 太耐冇玩過

條撚樣仲未更新完 on9

廢馬咁渣架 預埋我
吉野家牛有毒

改左名認唔到你起左你底先知你係單單

加左你
咁你以為我係邊個

新會然

屌佢老味 更新得咁慢既

網上爬?

廢馬想點

重新Dl都快過你😀

屌 比啲耐性 目測十分鐘內

有無人玩異世界女神物語

@一敏

原來係一敏有玩早個排見到唔知邊個問有無人玩

1-0

我前排都有玩一排
之後停左
刷野悶撚到
仲要抽極都唔撚中想要果隻 點升星?

真 似掛機GAME

@廢馬
贏咁多錢有無諗過換上網
單蛇講的

同我老豆講

成班唔賭馬 賭lol ?
買客首殺先

你出錢無人敢多嗲

白俄又一粒都無 好撚悶

悶

屌 load得咁撚慢 早知食麵前更新定

半大24

我都幾肯定重Dl都快過你

打住一場先囉你地 我望下啲新既天賦都好 太耐冇玩

其實我都無睇 不過等左咁耐 等埋la

等到燥 定撚住95%唔郁

屌 我帶左乜撚野符文

你就惡啦 慧星李星JG

撚識咩 咁耐冇玩過

111111

一陣海地有冇重心？

粒慧星幾撚chill

宜家悶撚到要係波po約LOL?

打左兩場都輸

彗星lee 5g都難啦...

果場我發揮唔錯

咁撚難玩既。。

隻J4係咁鳩 想贏都難

鳩開*

腰帶布里茨好撚chill

中後期唔識玩

真係悶

隻蓋倫中期已經硬過我碌鳩

唔洗識玩架 見人扔熊

火人都硬過你啦。。

隻火人痛到pk-,-

早少少訓聽日澳假
唔想輸埋呢600蚊本 已經2K3啦

我食佢兩下技已經無半行

玩lol好過啦 我已經重拾兩年前既感覺

玩返傳說算。。。起碼有得贏。。

唔得啊

Why

講起傳說
最近比條女叫我陪佢玩傳說+pubg手機

又話冇女

要Chow好過la

呢排無乜意慾玩lol

一齊啦屌
我女朋友話我 幾十歲人仲玩手機Game....

女性朋友 not女朋友

會啊度完準備買chow

我未down 聽日先down

Me carry u

高手4:00客隊可以嗎

係咪咁勁

Me鑽

我都覺得係客

叫你carry ar

其實呢啲咁嘅閪波 邊撚到可以睇到賽積

Del撚左驚了 比條女話

好👌👌👌
有咩玩

賽積都係睇得幾場 勁少資訊

456點 三場你點睇？呢啲垃圾波你係咪睇賠率買？

除左撈我都諗唔到 不過應該好快玩厭

海地波往績又冇 積分榜又搵唔到 兩邊賠率又差唔多 完全唔識睇

我應該玩厭左

😂😂😂😂咁我買客隊

想打牌

我都想。。。。。。。。。。
10/20都好。。。。。。。。
搵個人黎。。。

聽日波po r下 澳假回歸啲人應該上水

連土超都停埋啦

全世界得番澳假

乃木坂點解？

又問
孤單巴玩野?

打招呼姐

有冇乃木坂麵？

飯係米。。。

波台賭仔已經失控了，我從連登波台的會員那裡打聽到，每天無數人想賭，但是沒有足球賽事，只能把電競當成足球。連登外國賭仔多，無數賭仔就自己賭在外圍了。沒在香港就不算犯法，所以犯法數字才壓下來，太可怕了。我已經開好馬會戶口了，關鍵時刻還是得靠澳職辦大事呀。

屌你老母 海地聯賽都封盤唔俾我買

全世界賭澳 實假到仆街

水手

假有假賭 反正你點買都會有一邊中

聽日澳假有冇得賭

想知澳假有咩水

如果澳職有球員中招 真係唔使賭

好好珍惜

今日allin主客

半大2x1？

入左貓叫+0.5

點解貓叫係下盤

有開盤咩

咩事封？

琴日

尋日都係0.25

10定12點起先開放投注

好狠悶
今日果兩場咩環境

12 點

半主2x1

今日澳假頭場半大定角大好

今日袋鼠會唔會取消

盤都末開

直接轉1.5 on9

終於都到今日

土超都停埋

得澳職呢個清泉

一定假到仆街

無波踢都咁多人9up

買開1.5細同3.5大 假d都OK

仆街轉左盤讓1/1.5

終於有波賭了

水手
Jets
老鼠
西部
4x1 買定先都得

假有假賭

墨城 作客十場 有6不贏
憑咩1.5

咁你快啲買主

建議大家買水手 咁耐先有波賭 莊家一定務求個個都輸錢

今場墨城大炒

諗起水手呢d閪隊
但1/1.5又有d心陏

全世界望住呢場波.....梗係覺得有D古怪

大波波

點呀 得得豬

咁似上場做熱個盤 升上1/1.5 然後水手贏半

琴日唔記得同彩你講
返工還返工 唔好無晒社交

全世界賭呢場波 邊有好似平時澳假咁派錢
呢鋪買和穩陣

水手又想蠃盤

雄心今季失咁多波仲讓咁深

呢排成日換走

中部海岸海員最近失球成癮

今日終於有波賭了

今場allin 水手won

半場唔開？

屌好辛苦 老豆借左5間3線財仔賭錢同比大陸女人
用撚左我電話同講埋我做咩 係咁打黎追數
琴晚上哂屋企門口 有一間放低張紙就走
我自己都冇錢幫佢啦屌佢老母 唔知可以點做

5間😂

中ing

屌你啦 咪燈水手

賣左層樓著草

Fell到水手反底 大炒墨城456

屌 針Ed

公屋... 今日定聽日應該會淋油
細細個經歷過一次先

你又針 老豆又針點搞

假膠黎講 薯條你都幾認真

老破

好緊張,就黎有波賭

賭波 好陌生嘅感覺

財仔老破都唔撚理你啦

照計應該落去屌7管理處亂放人入黎

多左喇薯條

平時買親都輸已經奇

今次作故仔作到5間財仔 又大陸女人

上門追數

公屋仲好 直接搵社工

扮自殺 佢地會幫你搵新公屋

呢個真

你地都冇經歷過...點會明...

岩貓會唔會又叫人買水手反底

信澳假鏝城

認同

真波: 墨城輕鬆屌打
假波: 水手打和/墨城小勝1球
世紀假波: 水手獨贏

冇人會信你

正如冇人會再信我一樣

我經歷過

所以我決定唔再出水

挽留

咁岩蛇今場有咩心水 睇過睇過

你話水手 大炒我all in

薯條又針 老豆又針
兩個針到借財仔 有無諗過拜下祖仙同戒賭

墨城-1個陣買左

我一直都信你架 係你貼5000真飛個陣

賭左半年，輸左 20 萬
咩方式都試過，曾經有追返上差 10 萬，跌返落黎
比錢跟心水，又唔準
平注買，上上落落得個吉，搣下搣下又輸落去
跟香討大神心水，自己時間方面好難場場跟，而且太多選擇唔敢大注買
我條數太大，小注買根本無幫助
戒賭，已經戒左一星期，但條數真係好影響我，依舊成日留意賭局、失眠、無精神

比我追返條數，以後一定唔再賭，但我知道依個想法亦令好多人越賭越深
我剩返最後五萬本，想揀得好準好準一注過，明明得兩格，睇盤試過、跟人試過，都係輸落去，就係唔敢靠運
小賭我都想，但每天賭波令我依半年白過左，而且零收獲

有無人可以教下我應該點做點買？或者可以提供邊場值得買？唔一定今日賽事
又或者有無心水推介？普通收費心水我一定唔再跟
外圍我都唔會掂，唔想令自己再陷咁深
多謝大家睇哂我嘅宣洩，希望大家贏錢、追到數後唔好心鴻，保本最緊要
亦希望我可以追得幾多得幾多

未開波贏一半

真 咪撚再出 等班基層唔識賭又要賭 輸死佢地算

成家人都咁撚爛賭 中哂武肺就啱

咪又係唔中

真 今場水手坐和望贏

真 呢場水手和得起

跟大岩真飛救救你

野都唔想同人講了

自從過完年去澳門
上年贏既輸得7788
好彩自己有將錢擺係另一個戶口無提款卡 剩係可以落銀行拎錢先有點自制
對上星期。拎3萬。鋪牌晒點玩。最尾又忍吾住提款2萬另一張卡。
每次一想追就輸到清袋返香港。輸吾晒都吾願走
有咩辦法可以克制自己。又吾想吾帶卡過關無安全感

廿萬姐, 仲後生, 搵多份pt做囉, 話咁快就返黎啦

係咪之前買曼城角細11.5 連追4口都爆哂果位師兄？之後仲心郁郁想過大海追數？

但係我試過黑仔到連輸20注(輸到第10注已經由$20開始畨了)
機率=(1/2)^20=0.00009536743164%
係咪破咗世界紀錄?

利申:賭輸哂grant loan,車船津貼, 由小學儲到大學嘅積蓄,part time 人工
冇錢冇女冇朋友
人生已玩完?

陣間閉門作賽？

半2全2

墨城嚴重超買
🚢🚢🚢

半0全4就多啦

半大全大

我屌你老母臭閪

我而家先留意到大岩打字隔行

弱智先會隔行

all in 水手 大家一齊贏

做乜成日話你老友
你們不是朋友嗎？

水手都買 唔係呀化

佢係我隻狗 老友狗狗

仲有child 登仔

我 又 試 下 打 字 隔 一 格 先

彩咩事呀

粗言穢語有咩意思

想你了

屌你老母臭豆腐

屌你老母

這裏沒有管理員嗎？這麼多粗言穢語會教壞小朋友沒有人阻止？

今日墨城100%

又話無100%?

個2.5細有2.70 都幾吸引

信我 中岸依場客盤 中硬

條傻閪輸硬

前日先屌完阿狗路賭波冇100%

屌你老母黑狗識唔識尊重

阿狗點同佢柒開

彩

0-3

幫你講說話 都叫唔尊重

阿狗不嬲7開

我連今晚食飯都無錢

但我一定要繼續賭

我要好似香討d人咁一注就贏兩三萬返黎

睇住有-1無得買
要買1.5 慘到

味痴線啦

尋日又拎左1萬出黎駛下

11月到而家贏左20幾萬

贏兩粒以上 有高水買仲好

@新力必

必爺星期日又有陽光

98again?

買水手主勝會唔會好痴線

最長13連勝 3月13至17日又贏左2萬

有預感 水手今日反底

唔會 因為假波中硬

佢陽光馬主黎

個問題係差唔多水位

金槍六十....成副身家($180)買落win到收息

彩櫻留tg 想派1k比你

屌

d投注額集中哂一場又開始鳩落飛

咁咪即場先買

如果你係認真嘅你媽媽真係慘，個老公同個死仔包都賭到損手爛腳

180萬

搭隻q la

今日有冇水澳假專家

墨城100% wor

有 我係澳假Sir

開波前30-45分鐘先度波

💧🤚🏻10%

我估你出水手fg

100%

我意思係佢地會付出100%努力 保住第2位

佢真係反底都唔能買啦ching

5k真飛

針

你揀

勝得精彩

水手半大半場1:1

買5到

邊入到黎

到時先算

寶高你個名點解？

問mama

一球轉到球半 傻撚左

貓叫好似贏唔到咁但我都買左

收到風今場nba

邊到有球半

100賠以上波蛋要曬

全世界轉唒1/1.5

輸到仆街既股票名

咁係1.25 球半係1.5

收手啦，廿萬啫。仲返到轉頭

水手有入球 先有100倍 不了

好掛住你個名

同你一樣 半年前入局 同樣都係輸20萬
心路歷程都相同

揸波兄 fifa 100一場？

不了，咁玩落去冇本賭球了

墨成咁都唔入 個口好撚腥啊

半大吧

我都係中學班fd keep得最好日日9up

單數吧

無啦 大家都忙

無買單雙好久了

水手12m

炸

唔中點買都唔中

最有義氣

知道今日有波賭 尋晚已經瞓唔着啦

琴日已經漏左幾滴前列線液

扯左成晚訓唔到教

一球球半 好未
打少兩隻字都jer
今場開jer爆你

屌得好！支持！

麥卡倫個入波又落飛

咁真係差好遠

麻煩一開波就抬走梅利

叫做最可靠

波膽00 同 無首名入球 有咩啟示

Own goal唔計首名

新字頭

學到新野

長知識了

希望水手生性

波膽 00搏一搏

有波賭啊

梅利被換出召集

勇者

水手號上船
反底啦水手

通常一敏首名xx都中

同路

無話勇唔勇嘅 賭博不嬲都係靠運

成班毒撚

見到佢往績場場都係輸就唔開胃 一d都唔吉利

典啊廢老

墨城cashed

呢呢場澳假 等於世界盃決賽咁
每場都好大投注額

ME都係24

原來上場初盤半一

WHY咁惡

希望佢今場0:0

強陣+4號後備

好矚目呢場波 全球盛事

復出

留學撚比人屌撚到

手足變condom

cc台又玩批鬥

唔好話係咪手足先
全世界有事個陣返自己屋企有咩問題
邊個想客死異鄉

半客有冇手足

鐘意有波賭 最愛澳假睇下玩咩劇本撚哂餓左幾日既手足

決定呢場波買十注

澳洲衝到800了

5萬

去旅行就抵死
留學係去讀書，唔明cctai屌乜

嗰班不嬲弱智

留學翻黎都要屌係咪痴撚線

連衛兵最鍾意搵野批鬥下

主客和
半場主客和
讓球
入球大細
半場入球大細
角球大細
特別項目
第一隊入球
總入球
首名入球

金木JJ(反潘)
我屌你

睇見都心痛 抽水抽你十注

總入球2 3一定中

我冇返呀

準備去大眾借了 都唔知借唔借到
人生已完

世界盃決賽級數賽事

澳假唔停賽
為咗打假波可以做到幾盡

青戒賭啦，唔想遲啲見倒你係ifc

2倍半大會唔會咁都呃錢?

全球囑目

呢加唔係我呀 屌佢老母
我已經冇返去探佢 想斷絕父子關係了

屌開盤讓一球都1.8x
而家1球半先係1.96...

10.5

今場墨城大炒 升盤引下

5.5大

打鳩佢啦用個仔嚟借錢

你爸係賭乜差落咁多數

有分別咩？

啱啱入馬場搞銀行野
少左好多人，職員多過賭仔，1對1同你搞手續

要輸，玩包剪揼都輸死你

有幾多數

槍

想知佢地係咪衰係同一樣野

中其中一個10 1 100

lm

快過全黑

Lm

未試過一條飛可以玩三日

我

正廢閪 影衰晒

快車

好似都係賭波馬 我都唔知 我搬左 冇返過去 係大時大節先見到佢
心很累 雖然自己都係垃圾

。

墨城大船

墨城大船？

🥺🥺🥺

頭場炒咪得

墨城星期一唔係又要踢咩

係

罵者愛也

要噴射機

第一關輸點玩3日

有咩高見 快

你把口都幾撚衰 咁咒罐巴

屌你老母。。

真

真.. 墨城大船好驚

我係🥺🥺😭😭😭

中上面波蛋另外派你100起飛

我呢

Jump

屌你
炒你老母啊

水手點輸

一陣中左1001開唔到Post

[有圖]<小红书>嫁香港嘅大陸妹人妻群組 歡迎小姐姐加入

邊個想玩人妻 入去開餐了

我上次都要左噴精

聚飛到世界杯咁 場場下盤
但水手咁撚7廢點買得落手

澳假鏝城

其實罐巴都係上盤狂魔

咩人先會買水手

輸你老母
我唔信你買水手
你post飛睇睇先啦

我都係 但今日

點

@單蛇 好友心水
格力洛尼 事項 入球

指兵兵

買十蚊玩下先

thanks 單蛇

我會買下盤
如果貓叫仲係下盤我會買

懶獨特

差咁少錢就話人生已完

墨城大船
可以係咁先啦
水手gel得

買左幾多啊單巴？

Mel shitty gogo

我係夢絲

屌你夢絲 笑撚左

半和100%

點解會買水手
買下一球都好少少
買盤真係

$100
買佢秒Goal

哦

花仔都改紅字 有無支持

花花

花女愛雞雞

花絲

噴精冇左10.5 角大

到依家都唔知點買好

今場水手全和望贏啦
Easy cashed

賓周咪賓周 點解要雞雞

馬馬

頭場半大全大角大 比賭仔開心下先

養肥左賭仔先再一次過殺

諗個用花絲開頭都好

半場主其他

100%中

因為要疊字 鳩鳩點睇

水手太多人gel,係咁先
墨城贏得

邊有燈

收嗲

點部署

半客算

屌你老母呢度你話事？唔撚比講嘢㗎

跟返你個名

10.5 重心

B?

Cashed

係 你剩係可以同我講野

等咗成個禮拜終於有波賭

水手定墨城

花絲大patpat

得 幫我口爆

含兩啖先

你都無J

叫花兒愛麗絲算

中

主盤西到爆，客盤仲可以十足水，伏味濃

點解仲有人買水手

Asw💧🤚🏻

係咪閉門比賽？

講左十場

波po用呢個名太引人犯罪

信心重注

14:30 澳職100%重注追數

中岸水手第1球@2.95

（重注追數）

上半場20分鐘內入唔到當我輸

頭20抽5每人派$1000

屌你老母成班反手 邊有人要水手嫁

掂

上場咪有半格

又中

咪好囉
釣狗公

2點半半大角大

收皮啦

有冇人買左iPad pro 買唔買好

槍！ 全黑角球 盲槍 往死裡槍

我了

慳返

B????

半場驚冇兩粒

Me

屌 呢個得喎 呀彩 10/10

撐大岩

驚東咩 做你護花使者

半場1:2/1:3

屌你老母 我要角大 咪咁撚早入波

買部macbook好撚過啦

回我tg未

唔想睇啲大鳩 留返俾小路b

半大啦

我想trade左上年部
換部新既

賭波算啦

新個部 雞肋

？

得唔得呀 你有無潘師父咁大隻

嘩 1429開波

早左一分鐘開波添

半大全大 快

屌你老母準時？

準時開波今場上盤

早開波，踢假了

夏朗特 (3)入球
墨爾本城 半大[1.5]

未夠鐘就開波

澳假竟然唔遲仲提早

差啲唔記得買

哇屌 澳職都識早開波

屌買唔到 澳假早開波。。。

屌你老母早開既 買緊架

冇買到半大

屌你老母 澳假準時？？？？

早開一定假波

1:0

on9架 澳假唔遲仲早左開波

大岩勁到

早一分鐘呀

係早開

單蛇 中

半大gel

假到

唔係咁撚勁啊

29分開左了 早左

水手秒goal

真係秒GOAL

嘩

又7+?

Cls

岩蛇

易撚到

中左先買

on99

冇買到半大 屌

單巴準到

Cls 秒goal

勿城

屌你老母 最冷個個入球開先

咁準時開未買水手

岩狗終於唔燈

撚狗咁撚

炸未

好彩早開 29分仲買緊墨城好彩買唔到

買反cup了

屌 想買半大仲諗住岩岩好夠鐘買
佢早開波

睇都未開始睇就goal？

世界盃決賽級賽事果然係唔同啲

一敏輸了

冇越啦

有冇人睇live? 係咪1分鐘內入

咪撚秒糕撚半大

準時開都係有古怪

goalllllllllllll

LM

會買啦 等唔等多陣 可能就出新

佐敦梅利都入波

我了岩蛇

一腳抽過去就入

依家睇！

水手上

仲有45分鐘

笑 墨城後防

反cup未

有無重播

聚飛 殺呀

澳假劇本真係出其不意 擁有都有驚喜

派錢？ 水手主勝仲有3倍幾

我極少出100%

希望幫到大家

Gel 有無得派

宜家唔殺等幾時 水手快屌多粒

4.3 笑撚左

笑到仆街

買多球

半大已死

嘻嘻

屌 29 分買緊水手 買唔到

1-1

1比1

中岸水手的連敗走勢終有一日會停止，但這不會在今仗出現，因為要爭分保次席的墨爾本城不會讓這發生。捧墨爾本城客勝

馬會俾哂提示啦

仲買墨城既驗下腦

1:1

假波

1-1！！4分鐘收錢

水手上呀

goalllllllllllllllllllll
1:1

會反cup

半大易到

4 分鐘半大

買上盤= -2/2.5，想問咩心情

仲有冇

買左墨城盤嘅 快手買水手win 仲有得賺

唔洗5分鐘半大

半大

墨城
1:1啦咁就
痴撚線波

買唔到就秒半大

半大5分鐘

半大足水派錢咁派

半大送錢

咩話5分鐘半大

半大收錢

要記住 我係真心想幫大家的

1.94 w

半大2倍gel

1/1.5啊

秒cup

半大收錢

極速半大

屌你假到咁點買

咩話? 我等撚左咁耐
你半大同我4分鐘開左?

半大派錢呀屌

單狗同大岩勁到

半大只需

7+了

屌你老母我想買波咋

下盤頂撚住

可以買下d其他波膽

做得好好呀
半大手足!!!!!!!!!!!!1

有8我想買8

半大4分鐘cashed

我屌入緊錢買cup

半大2倍原來真係送

玩撚完
訓左落半大 再見了

有冇人掃哂大波膽

咩料等左咁耐4分鐘就收錢

下盤一定頂唔住

四分鐘收錢

角球呢

玩撚完
訓左落半細 再見了

係時候刷角

痴撚線，錢都未過好就入左2粒

頭場半大全大先養下賭仔先

1:3
2:4

墨爾本城 半場cup埋得唔得呀!!!!!
要左 1:0 墨城 半一

恭喜大家 原來假波

墨城gelgel

精神哂

客其他

5分鐘已經兩粒

咁先係澳假

SKIP左 笑撚死
1:1 完場吧啦

同路，仲有1.9就同我cup

而家得返1.4

麥卡倫入波1.5收息

ng水手

咁樣閉門好有學界feel

唔好覺得水手贏一球就贏緊盤
水手果種廢

買撚左200k 1.5s
咁樣輸 屌你老母真係死得啦 無錢還啦

控得好啲就1:2

屌 追完po就半大左
仲諗住屙住屎睇live準備屌波

客即場win派$

有冇上盤手足

飛
想睇睇

澳假仲要閉門

澳假點會買細

入球show啦 全世界睇緊

加油努力加油努力

半大6分鐘收錢
易鳩到

即場水手第3球@3.04

重注追數

cls 買唔切

客其他得6.2 開撚硬啊？

咁樣仲有無角大????

蘇西亞達咩料撻q

咁樣撻Q

屌，依家細又唔敢買，大又唔敢買
點賭

屌你老母角大又輸

-1000

9.5b

好合理的 買水手望佢守和算 入波一定俾人cup

半場1:2 1:3

信念

澳假買細

今次無100%

墨城ng

我諗住佢遲開仲未開live 已經半大左

1-2

1:2

goallll

好睇

1.94w gellll

而家追條撚，點買

1比2

無角了

1-2
大岩蛇GOALLLL!

1.9客勝真係送錢

1-2⋯⋯

1:2啦岩蛇

梅利2分鐘入波仲要首名

1-2NBA

水手超撚廢

2.5b cashed

癲左

goalll

1.3ng好過冇

秒cup 傻鳩水手

頂住呀半場cup

場波好好睇

1:50 ft

客其他了。。。

秒收

越位wo

總知買2.5

再追墨城ng

啲防守仲衰過港超

喂 水手搞笑？

1

練波咁練